連登，生日快樂

多謝

生日快樂

一樣

辛苦連仔呢半年嘅照顧，生日快樂

正